如果至少200萬人將 回水1萬蚊 全數捐哂俾抗爭基金

有成200億!

當然要設立海外戶口，慎防又被凍結!

到手先算啦

算吧

大把人派多過一萬

老綜人地一家四口都成萬

的士每月5000 加有牌唔有7500

如果200億係拎黎玩港共法律制度就不了

你話搞建軍請僱傭兵嗰啲就考慮下

俾佢一下凍結就

講緊俾海外啲雪雪聲凍結

依方面我信美國多過瑞士

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

捐返俾基金唔係問題…
最大問題係啲狗同時會有新個人裝備+新裝甲車…之後嘅路…手足更難行要更小心

呢句真

都啱，但要等時機成熟